Covid1984係場全球共產陰謀

JBS嘅解釋非常清楚，Covid19嘅lockdown只係開始，就算冇哂病毒，lockdown會持續落去，
各位習慣咗lockdown之後，就會係worldwide shutdown in the name of the environment

點解班醫生叫人唔好出街食飯，唔好擺酒，唔好去bar玩，唔好夜夜笙歌？最終目的係控制碳排放
班醫生係幫藥廠做事，藥廠就係幫Bill Gates/WHO/UN，亦即係WEF班globalists做事

It won’t be easy. Transitioning to a global economy that decarbonizes, maintains prosperity, and decreases inequality at the same time will be a Herculean challenge. There is no quick-fix vaccination.

But COVID-19 provides hope. Governments and businesses across the world have shown in their response to the pandemic that they have the power, flexibility, and speed to deal with a global crisis. With the same determination, they can tackle the climate change crisis.

Dr. Richard Urso, MD: Pandemic Over, Now in “Casedemic”

聽日德國又有大型反lockdown示威

Medical doctors and lawyers allied against global malfeasance: in conversation with Heiko Schöning